hi 淡友 （1147）

升條命咩

以前熊軍就被打熊靶

宜家做熊軍就比共產黨打靶

輸50k
睇嚟我高估咗世界捍衛自由嘅決心

腩巴都中招
MONEY IS JUSTICE
MONEY IS EVERYTHING

賺咁多唔怕啦

你唔好當股市係指標就得
其實莫講話普世價值，就連實體經濟呢個基礎都冇乜反映了近十幾年

話咗太早啦

我之前打咗篇野原來send唔出save咗係草稿
結果就真係輸錢

個勢似直挾上26000
真係唔好死熊一面頸

唔怪得挾得咁勁，原來真係咁多人唔信邪又賭落

今晚老美唔出壞消息
恆指睇直上2萬6先回調

我已經唔想睇了
夾飽佢啦

安巴你今日點
我見你之前坐緊牛,而家應該羸好多吧?

每日贏幾舊水囉 贏唔到大錢架我 唔識食住上

無限QE，資金主導
壞消息都當係好消息炒，至少炒到去11月先

陰毛論..美股聽日無市..凌晨4點出個壞消息玩9港股
星期一美股繼續升鑊金都得

今晚即將暴跌

仲有一個月 下星期要再努力d

大豆侵又準備打嘴炮
睇下佢點打飛機先

跟

暴跌總會係係升市中進行

to 老李：put 緊

520QQ熊會唔會一開就靶

巴打今日無走到?

聽日靶540wor

美股依家升得咁撚勁港股聽日咪撚同我跌

港女領導升市

TSLA咁樣升法
聽日700一定又有樣學樣咬住升
睇路呀各位

高開低走正常到不得了

期正數靶硬

仲put

等睇今晚一野轟穿2000點

輪

唔斬？

大豆侵又拎非農數據打飛機
繼續睇唔到國安法

新朋友須知唔洗咁大段啦
一句搞掂
日日大棍升 牛軍日日賺

到時到牛軍跳樓

尾市入

恒指put + Qq call

依家點走

民主價值同錢

QQ牛+恆指極牛

清晒牛牛
呢啲位隨時轉向
唔敢玩啦

仲有極牛？

我搵最近個隻就當極

國寶級稀有動物嚟

今晚美股無乜心水,DT 賺左幾十蚊之後唔知買乜好

話口未完就回喇

賭身家既就用輪啦 唔好用牛熊
2月尾 279開淡倉 夾到上280都可以守
最後220左右平
如果我當初all in係280熊既 真係唔跳樓都dum春dum到乜咁

輪時間值輸到on9, 升完跌返落買果個位都要輸好多

其實輪真係好講信念
你時間值可能係每日1%咁跌
你坐一個月點數平走你都喊出黎
倒不如買上下2千點牛熊,計返槓桿其實差唔多

收到風，今晚千跌

等睇今晚老美3段式暴跌

我唔信
UDOW做你對家

仆街一出POST就坐緊

玩輪真係最ON9...磨你半年...
4000點波幅上落..
比你返去原位..一樣要收皮

跌地獄啦！

兩邊都睇運，因為你唔會知升咗上去會點跌返落嚟

唔信

你睇下先

你咪試下call

一直call緊唔洗笑我啦 今日贏

夜期係淡友打飛機時間
相信國家相信黨唔驚!
臨收市就+1聽日坐住數錢

未放？ 聽日隨時嘔突 小心

回400點先算

李巴坐住咁多PROFIT

佢可能雙修

good luck

等睇12點...回到變0..
2點跌穿1000點
4點跌穿2000點

牛軍唔喺好串㗎咩 跌翻啦 熊gel 熊熊哈

你有咩牛熊可以坐4000點?
事實証明 好多人都係比人殺完牛/熊 跟住就升到仆街/趺到仆街
但輪唔會 以前哩到有位巴打買700牛 比人殺左 輸左2球 仇都冇得報
買輪 唔係9買 都要識選擇條款好既輪
有D好既輪 坐一排可能都只會係輸少少時間值

2000點既牛熊 點會有0.02-0.04 既價

以前都係咁唸 當你試過買隻近熊, 跟住競價一棍300點升上黎仲要過周末 你就會覺得買輪好
個人覺得買輪最唔好 只係個升幅冇極牛極熊咁好

巴打，求教

嘩..呢棍精彩

急回

子言巴有料

26150沽左老美

老美咩事

直線滾落山,唔通今日有得轉燈

熊gel

信念

星期六巴呢？

熊軍有救啦

沽左老美

大茶飯

又話數據好升

12點回到0

2點急跌穿1000
4點急跌穿2000

你老美，高位回左400點

好消息緊係用黎出貨

100萬股變遠熊

美國數據好=跌 數據差=升, 不過港股聽日都係只升不跌 夾埋個尾浪

打左先跌

巴打我驚你訓醒就唔見咗皮幾

美股倒水式陰住落 聽日裂口底開

要抽返高有幾難

以為千跌

同路仔

聽日港女一定上25300，基本上一定到

殺鳩埋你先跌

今晚ADR彈唔起

賭波未

上面

屌左注半大

哇

咁大注

call左

咩位

星期六係262 沽？

26150 咋

25930 希望幫你平倉啦

加油

即刻無左30點 我知錯了....

唔好呀

聽日轉跌

u win 好彩我頭先20點就平左張

無所謂既，佢上下走，點都有機會贏到

有贏就算 最近手風唔錯 但定力唔夠
訓lu 你加油

我都係半水桶 唔敢教人
過來人經驗 輪比牛熊坐得安心 唔會冇啦啦比人競價咁打左你隻野
雖然輪升幅冇咁多, 但睇得準一樣可以慢慢推上去

輪既爆發力先強，岩方向，幾何級咁上

但輪會輸時間值

但大部分時間都係博1-2棍既升幅 就得50%到 但極牛熊可能已經3倍 不過風險都唔同
有幾多3月大跌市同美團哩的機會啊

哩個真係好大心理關口
特別係錯方向，然後佢妹妹妹
放又唔係，唔放又唔係

不嬲買黎當牆紙用

今日跌啦唔該

大爆升

淡友接受制裁未

淡友上刑場未

各位淡友手足係咪收晒皮

無人叫你鳩買佢築平台個陣就開始儲貨，定時溝少少，等到爆個陣收割

啱啱追之前啲post先見到金寶巴單野

但你最初果啲注碼磨一排先止蝕已經冇意思，所以都係要預咗輸晒咁去玩

試過0.02 平均價，儲左二百萬既港交 call , 等左半個月，
爆到上0.078 食個陣成交超淡，要買輪就係呢d 時候

有邊單交易唔係預左輸曬係睇你有無信心嫁姐

咁又唔好咁講，有時可能磨你一排先出方向，就係要磨死晒你班CALL／PUT，到時就遠動物笑到最後

Qq 550?

QQ550 一野打爆熊？

cls

又亂mark價

Cls

又殺死咗 唉

搞到好似玩細價股咁

無人叫你簡末日輪三個月係最低要求啦

今日又升喇
逄低加call
實無死錯人

今日目標550
Call得

啲人系咁出黎唱升 沽番幾球先 今日大插一千

又千升

留個名先

唔好睇小個市可以牛皮幾耐嘅能力

咁無得講啦，都話睇自己有幾大信心

睇個勢今日上255

睇黎淡友死哂

靜到

7500 @8.3

坐左一個月 , 斬又唔係唔斬又唔係

今日入黎睇下琴日收市前話追淡班人既下場

點揀輪好
點先叫好輪

而家先黎買輪，就食炒價啦

問古天樂啦

有冇咁多7500苦主 點解唔止蝕呢

一個月前真係睇淡 , 又覺得買7500 就係貪佢可以坐多排都ok , 唔洗渣都冇

但唔識set止蝕 , 新手俾學費

寧願斬左, 9買700都好過等返家鄉

升果少少姐 未穿頂 大力破頂先講野啦 廢恒指

新手學人做淡
抵啦

坐咁耐
日日正反手都番番本係度

咪就係正宗抵死

又升咩呀，屌

繼續屌 大家繼續屌

聰明仔=開市反手

破就沽是常識吧

牛軍收錢

同我挾到班傻淡高追

有冇260熊no?

美帝玩撚完,恆指又升
習大大既突擊戰術係有D料到,美國佬又每日5萬病人,香港立即馴服
騰訊升美臀又升

淡友仲未死，咁繼續夾

琴日入熊搏佢跌

呢樣真 股市樓市都創新高 睇穿美國大選唔敢開經濟戰

死唔緊要，最緊要反手

牛gel

預測星期一先回少少, 全因升期易

240點已食

幾時先跌阿屌

淡友手足 堅持住

熊熊哈

跌都唔多，順勢啦

望到上面手足7500@ 8.3 我諗我都唔係好差啫

6.355 陪下大家

做淡衰過做雞

d證券股

隻55032做咩唔識郁？

7.2

原來有咁多人陪我坐緊7500

7.1

屌做雞

波幅市，淡友定多陣，今日唔上255我放晒7200同你地入7500癲

企穩左252 淡友再唔走唔抵可憐

6.59

淡友係咪好恰啲

認真答你，係

唔想再溝

又唔係好恰啲，係on9姐。。。

qq 520 左

QQ靶完就插

drop呀屌

仲有人玩港股
完全睇國家隊有咩需要要托就升到火箭咁
追牛 一唔托又係仆街

真係買上容易買落難
琴日24900 - 1 今日俾人夾成400點

DT食左十格熊收手算

尋日邊個貼左隻打把熊出黎

今日國家隊放假

食左60點細期好過冇

drop to hell

7.0

6.67

所以未睇你咩位追囉，你晨咁早就睇淡怪得邊個
傻淡＄400就睇淡QQ結果宜家點

QQ又爆番上去

其實呢d 波幅恒指點玩法先賺到餐m 記

天國近了 傻熊應當悔改 以後盲買牛算

靶左大市陪我死 支爆之前有幾多汁幾多

Call out 7200 7500 但唔好牛熊

玩個別股唔炒版塊

好想知淡友比人夾左咁多日有咩心情，總之一句小心啦，而家個市唔係可以用常理去跟

逢低牛

經過上次8日2000 一早就睇起碼上25500 樂觀d 26000
呢個post依然有熊軍 牛熊分佈依然係熊船重

7月頭買牛 7月尾買樓
啊婆都識玩

頭先轉燈引熊狗能到

qq 大 v

跌啦唔該

從來唔會知哩啲，佢要趕我就咪斬囉

少部份食完既Bro 等下先 有位就預備下一轉

升到懷疑人生

食完即刻升

個市似升唔起 希望可以棍跌比我走

睇嚟應該會倒跌200點...果然又會高開低走

仲幻想

個個都話佢高開低走，一陣比個高走又夾到一班傻淡，而家高位妹下先

一個鐘，成交400億，點玩

同我挾到傻淡高J

發現呢度啲人UP既野證明佢地好多都係唔識睇圖

牛牛吽吽牛吽
吽吽吽牛牛
哈哈吽
哈哈哈哈哈哈
吽~~~~~~~~~~~

識睇都唔一定贏，清都係唔好咁執著圖表

呢個世界冇一定嬴 但做唔到嬴多輸少既話根本唔適合呢個市場 等被劏

豬贏幾多主要都係睇點控制注碼同止蝕

玩撚完啦牛軍

6.43

習帝淨係救上證 唔救港女

你老味上證呢排食左春藥

6.5

Put佢老母981

想call QQ

騰指畫緊頭肩頂呢個時候唔入牛對唔住自己 相信政府無事

QQ死落去

郁都唔撚郁既

你睇下個行使價先啦點郁呀on9

炒即日買輪？

320

幾時一大棍抽上去255?

企穩252 準備爆
升

254 熊 係咪可以準備上刑場?

無可能再升啦

成交破頂，港交所午市爆升

跌到仆街

熊軍呢

平牛

有呢個通常都上得刑場

Qq今日唔升嘅 仲以為國家隊幾勁

你一講完就回升左一蚊

睇嚟只有qq落地獄我哋淡友先可以起死回生

回1日升3日，而已升就10蚊以上，跌就10蚊以下，完全係大漲小回格局

唔足價嘅

金山特價時段

700同388逆市跌
係咩玩法

而家差啲
又要搵過隻

真係同我跌落嚟...

bb牛你唔驚冇人接貨走唔切咩

牛仔大特價 下晝數錢

成千萬成交唔會走唔切啦
止蝕做得緊就唔驚

感覺到熊軍下午會返黎

熊軍睇路

252個膜就黎穿喇

講完上返253

一入熊就棍上😣

ching 燈

傻淡

轉牛又驚被巴

止蝕等低位入牛

外賣仔發力

頭先個段回左架啦，淡淡唔好咁大期望

700俾老千媽呃錢都唔跌？

國家隊 放完飯喇好似

都唔知升咩撚嘢

我都唔知要繼續溝7500定反手好了

sing!

做牛軍果然感覺好好多

一朝早入
輕鬆食個飯
下午等數錢

自信心番曬黎

一直都係

牛證平都平d

早知如此何必當初

QQ幾時先落地獄

投降啦投降啦
唔撚做淡啦

呢轉啲profit都未輸哂
我之前個位開得好靚

唔做淡啦

破產未呀，日叫夜叫有撚用呀

有無老散尋日仲未夾死,今日繼續造淡?

qq =共產黨

坐定定唔做多如野最好

熊軍已成condom

成班硬淡不知悔改，有排挾

恆指又追返道指

今朝食波幅好爽 食食下變左比人食

送返幾支餸飯冇事

升災

追嘜鳩 一個HKD 一個USD
咪戇鳩

put美股輸皮6
止蝕而家先黎跌 on99

講緊個數字啫咁認真做咩

miki股joy

好食咩
真係好似成個大陸好多人買

又比你呃左

成條直線就黎到DL都唔係股joy?

其實香港都好多人買
利申:唔食辣

用黎炒飯炒麵好撚正架

起撚曬鋼呢個post 好撚多憤青

琴日聽我講246追牛都有700點食

呢排個個都心情唔好
包括我，負能量好多，屌

如果真係午後再上
隨時又輸幾千.....

所以更加要call 爆港股對沖，到時夠錢就可以移民

自己錯又要兜
講戇鳩就叫起鋼 又叫憤青
你地都幾玻璃心

應該會再上收市+300左右

尋日清晒牛牛
今日唔洗係咁睇住個市 好舒服

兒登原來講咗咁多年
咁又真係戇鳩足咗多年

可以宣佈定254開市即打靶

巴打好勵志呀，我都唔知今次我要坐幾耐

7200可以坐住溝貨
7500就唔好了

都係嘅

係呀，全連登最撚醒係你

你坐7500？

1個港幣 係 1個人仔？正常人咪會睇返匯率囉
如果係1對1 你可以咁講

依家唔係講緊呢樣喎 HKD:USD 喎
你攪清楚未？

唉 就係你地呢班人
咩都可以打橫嚟講

真係有新手入嚟唔知道
俾你地誤導
真係會出事

道指恆指都有得嘈
呢到唔係講開恆指係sp500幾倍
所以香港>美國既咩

唔好嘈啦
多謝你好心提我知
我錯了
係我唔啱，當我傻仔唔識野ok？

我點知呀

但上面又有條友講緊 跑咩馬仔好多年wor

好似常識咁 大家都有共識咁

師傅，今日買咩

指數 關 貨幣 乜野事呀

你話恒期 道期 我都仲可以話你岩既

痴撚線有人會串鳩腩巴

指數關貨幣咩事 美金仲要掛勾

老李

大佬唔好咁痴線啦

我地唔講好多年前 就咁前排美股熔斷 你search下新聞
新聞媒體都有講 恒指再度超越道指啦

叫到我老哂咩呀

新聞亂寫呃傻散呀

眾人皆醉我獨醒型d

其實唔洗理道期港期 邊個高邊個低，冇意思架

上面同我講緊 港幣 人仔ma
我咪答返佢囉

類似5窮六絕果啲濕鳩野，無需太認真

都話上面同我講緊 港幣人仔ma

咁多人幫你護航

真心膠你點解釋都無用
拎住新手睇到會亂咁學呢個Point黎講
新手咩都唔識唔去學就入黎跟人買就抵輸啦
何者 又有邊個炒工具玩指數嘅會係長勝將軍
有都收埋啦點會教人
利申：牛熊圖表派

咁日經對番恆指即係要乘番0.072即係日經要352250點先等於追到恆指fatfat啦今次

唔好理佢啦腩巴 入gp不？

真係好撚on9比佢搞到好撚尷尬，成個post

笑咩笑，好失禮你咩我憑本事坐嘅

所以先至開個自私gp 你入唔入
之前就股票超人 日日都有人玩膠
btw 26150-有無食到

明明早排淡友po係充滿住愛 點解衣家會咁

欽佩

read only 唔講野可唔可以入

未

因為個gp拉走曬舊人？

今個月大波幅，至少1500+

我咪比返條link叫你自己入囉

fat fat 星期一千跌

唔關事啦 舊人都有久唔久留言 係多左好多人亂屌同派膠

最醒係你喇

第幾個post有

想入

tg呀

LM

話說尋晚有個巴打話254熊變遠熊
唔知佢情況點呢

棍落

大棍跌啦 準備爆插

食個飯番嚟就落谷底
好彩走得快姐

引熊夾上

想入學野

牛軍特價時段黎啦

次次跌個幾十點熊軍就HIGH
跟住就上返
好撚慘

好友黎緊睇路

睇住止賺?

今日啲錢去哂外賣仔度

有個1 m 股極熊

我仲串鳩佢，打完先跌

今日有上過254咩

睇位沽美團

預期8月9月見到

25250 個條友

miki越跌越低
港女越升越高
平衡時空

又黎

愈沽愈升

17 k 冇左

個形勢係掉轉左，美弱港強

我沽美團沽QQ 沽到個戶口得返3位數

一日未入藍籌一日唔賣
利申5手

不如估20000 ~ 30000 啦
仲要加密

我140 160 180沽過 前後無左廿幾萬 勸大家都係放棄吧啦

20000 ~ 50000

妖言惑眾

咁都要俾人串

3500 點波幅

重點係加密

巴打係咪影評仁信徒
成日出post要沽美團話人做假數

QQ唔係破520咁老土呀?

外賣仔

唔夠膽熊

仲有冇生還既熊軍分享下而家咩心情

隻put 坐緊5 格

好正 唔跟跌但係美期反彈又可以跟升
點解我咁on9要做淡友

純粹睇佢PE 三百幾四百 RSI高 望佢業績又唔係真係好好 點知一沽就出事

睇嚟weekend前可以入隻7500玩吓

500PE 80RSI 仲係一路升 弱撚智

跌示

比亞迪乜料

唔係又升返咁老土呀

qq又想破頂

跌1跌先

升joy呀！走呀

QQ歷史新高 521

唔好掂啦，根本Qe搞到咁，完全唔理性，中芯又係，完全無技術支撐，全部接火棒遊戲..
而家講pe咪比人笑囉..
根本美團實際最多值70

唔升我點買跌？

用常理圖表分析是無用的，要升既， 100RS都可以升

又比晒位你地入熊喇

上呀

呢個post啲人好串

咁咪避囉，焗你玩咩，on9講到唔買唔得咁

牛牛死返落去先啦

牛市都咁靜，今舖仲唔爆升

做淡做到輸晒錢

2020股王

1.美團
2.中芯

qq 又黎料

硬淡夾死曬啦..

所以做淡咪ON9囉

小米破頂

🚀🤣

港女升得1%算少

洗唔洗升到咁誇張

仲未捨得殺25400樓上D熊

屌米穿14

🚀🚀🚀

睇呢度既留言似乎淡友仍然係多數，要繼續升

唔駛睇HSI
而家只睇ATMS, 只睇大陸股
完全係升JOY未, 有得炒真係好炒

淡友夾爆袋

早走左 妖股

美股其實都一路升

入隻牛對沖下先

根據多年觀察+經驗
淡友開牛之日就係棍跌之時

知錯啦唔做淡啦 國家隊幾時去食下午茶

升得多，跌得也多
淡友放心

等緊，我估傻淡啱啱輸完宜家仲未平復到

開左牛la

ALL IN牛未

又話國安法會走資既

淡友含柒喇

走完喇，使唔使同你講聲呀

熊qq 同佢死過囉

反手入7200，我知錯啦

做騰訊淡慘過做雞

仲未到DH

爆上257殺鳩D傻熊

哎呀 又放早左啦 今日仲有得上

即升

港股究竟癲完未

今晚美市唔開？

254又啪

🚀

254 rap

落黎未

個個魚翅撈飯既時代黎啦

有冇人話我知而家係咪港股大時代

熊軍

2幻5咋喎

做淡好慘

乜鳩都破緊頂

但QQ已經快到530

大時代

升到咁嘅
係咪唔應該高追 冷靜d過咗六日再睇

唔追無得追

依家追咩

而家熊得qq未
最後煙花feel

隻隻都顛曬

點解一定要搞佢

尋日都係咁feel,看淡不做淡

唔忿氣

未轉勢，點都唔好搞

因為開9鋪莊無理由唔開1鋪閒

540都好快死啦

7500超落後，快追

喜迎國安法，會唔會一直升到2047 年

信政府跟黨走，冇窮人

走埋d put all in 牛

淡淡盡墨

同QQ鬥氣無好結果 之前淡出淡友Po都係因為同佢鬥氣

啲call 早放左

今日睇25550

喜迎30000點

喜迎國安法

Qq真係唔洗放 跌一日升幾日大嘅

頭先見佢妹下妹下 驚死 放咗52559

啲名又唔同哂

低位抽16 蚊

走哂淡？

all in qq 牛無窮人

入多注7500先

溝淡? 你尋日好似入左
定止蝕完再翻J

QQ真係一見到紅色就要牛鳩佢

無限溝

巨棍落

不問價入call過weekend

三點再上

萬股齊升！好撚high
買咩都贏（除咗熊）

送錢市（淡友除外）

已投靠牛軍

熊軍同我收皮

3點後開始處決淡友

淡雞

牛船開始重
淡友們我地一齊乘風破浪

熊b死了

一齊上

上25500

一地熊屍

國安法下做淡，打靶

睇番前幾日隻牛 升左成百格
我做咩要咁早放

熊餐肉。熊堡包。熊膽

睇傻熊又想加淡，一於坐定定

你呢種心態玩牛熊好危險

真
過左就過左
一急就亂一亂就收皮

大家又牛過夜？

成日話自己賺少幾多, 好串

三日升1100點

我成日都係
但係諗翻有賺已經好好

今個月必見六百

過假期

未係超大成交

買590 囉

望一望5仔，真係感慨

賣5仔
換美團

又棍升
你老母鞭夠我未

邊到棍

未起姐，雖然唔方會叻仔得去邊

呢到應該冇人仲會有5仔

隻牛cover 返隻put

AFK！

再硬嘅鳩都會有軟嘅一日

$50 個陣想all in

玩撚完....

過一過變double

ching 你好似細期？

下星一再牛

我都平倉等下星期先

入黎救我啊

已無信心

好好笑

搞咩

對唔住lo

巴打你仲淡緊？

嘔泡未

賭場日日開
無謂強行過weekend

投降啦

無事嚕

未有國安法前我用圖表睇呢轉係升，20頂10，講左好耐

我都跳咗船啦

有冇手足會put外賣仔

難得棍落回調,你唔買就走寶啦!!!

QQ咩事

震下姐

不要騰,只要訊!

散水啦 食屎狗

比位入qq

震傻牛，信念牛繼續

大戶實襯今日大大力沽落去。兩日太多變數

面仔得返年半命

溝到10萬股6.5
黎啦屌你老母

呢棍正囉 夾柒啲高追傻系牛 再埋門SELL熊 正 睇下幾多人比人玩先

勇武

我要運用自己既燈力 牛哂所有中概股

人生無常

65k

清真係好勁 我都唔敢繼續溝 擺係到就算

我一直都唔相信報應呢樣野，無事無幹嘅就有大病，作惡多端嘅就作威作福

大戶本多終勝

強力支持
慶賀國安法

我上年先開始唔信報應
太天真

巴打，係650k吧我都先得2萬股

支爆又開心 唔爆又賺到錢 根本永遠都唔會輸

悔改了 唔做傻熊

呢樣真，舊年堆'自殺'新聞睇到我心到涼埋

呢兩日夾埋差唔多成千點已經交完戲
下星期因為全球反國安法再加新制裁方案將會步入熊3

係喎，想像唔到

依個世界不嬲冇報應
如果你話報應係報係死左之後既話都還講得通
依個世界就係咁唔公平

心寒定心涼兩樣野黎CHING

隔離美股POST..玩到幾百萬本金..

咁咪攬住一齊死囉 無咩好驚

豬650 蚊都赤赤痛

係咩，中文唔好反正心灰意冷啦

小學生都跳樓既社會
有咩好講

來吧一齊買牛吧
呢D埋沒良心錢我地係應得架!!

Last 5分鐘掙扎

好彩高位平咗下星期等機會買返

今晚係咪無夜期呢? 美市唔開

其實
啲中資股 都係外資ibank掃

YYES,所以夜期有機會妹落
但最好DT唔過夜

發左達，唔好唔記得班手足

隻隻新經濟股都鳩炒上去 星期一260會唔會太保守?

點知大賺

誇張咗
但呢轉260真係好難走得甩

2萬6走唔甩啦..不過中間個回調位要計一計出黎

日日千6億成交 唔使回調直上

堆港資股加加埋埋都唔夠50億成交 恆指幾時先轉成份股

我都係等回調再call過
今日平左佢先

6號開始回水, 星期1 唔使問又千升

講緊1萬蚊?

老母麵都比垃圾市激死

Yes 梳士from apply daily

唔係8號咩

黨恩浩蕩提前2日

當個個都以為千升

咁多人無訂閱
做少幾次Trade就可以睇一個月蘋果

六合彩7月21恢復香港疫情冇事要萬升了

諗咁多個市唔等人

你覺得無人追沽姐

全民小康估唔到習大大咁愛錫港女
先讓港女富起來

又有本買牛熊
又可以送錢比卷商
爽呀

音樂倚，驚就唔好追，宜家唔追升到懷疑人生唔好後悔

你點知的

吉吉,過埋呢個星期再算

擺明係上升，有錢齊齊搵

愈升愈多人沽 A股牛市緊 有排夾

6/7收錢，會唔會傻散暴力式入市

玩撚完啦。今晚中國爺爺出手

入市都係入牛熊者, 賭仔1皮野想博10皮, 對正股完全無影響

出手做乜先出手直播摺被

然後一下大震,一萬蚊都未見就直接無左

加多5千蚊就夠買匯豐啦

班傻散一皮入晒近Q牛撚商要買幾多貨對沖

721

賭仔: 5仔最多一日升1%, 牛熊一日都贏1倍傻架咩

學野

微信女 連登仔 tg男

繼續升

吉倉食花生等爆邊再反手

7月第一個交易日已經爆左邊

熊軍星期一數錢

700 3690 9988 9999 981 牛 仲有無 燈力發揮

加埋6060同763

又燈

星期一牛撚哂佢

美國休市
港女今晚有咩路捉?

鳩chok

入左66272

玩撚完啦。牛軍玩撚完

外圍 夜期 IG 美指全部崩盤

夜晚咪v 返lo

崩盤我連禁去睇下都費事

你老美落地獄啦

周未世界末日
熊軍出黎威兩日啦

睇夜期打飛機

Ig大跌60點

尋晚夠個個話升咁多
今日實回啦
結果真係回, 升到頭也不回

食糊啦，仲等

熊軍由6月開始到今日輸既錢相信跌1000點都補唔番，唔知開心D乜

你姐

劇本晏d 牛返

我一早轉左牛啦，追番小賺

叻仔 肯轉身就贏
就好似熊QQ班友
肯轉身已經發左達

其實係人既天性，用左6年時間先克服到

一個月升100 蚊，係人都想熊

散戶思維
不嬲都係強勢股唔沽得
弱勢股唔買得
但係要硬頸做相反
見高沽QQ 見低買匯豐
正一傻仔

有咩因素唔放20點止賺 直接食
如果唔跌返落去可以話係今日低位平

睇指標嫁姐又或者賺夠咪止囉貪心係你最大既敵人

玩撚完啦

今次點解無咁斜

好難畫囉屌你個西

3X?

個網唔係冇左咩?

有

以前都有上去9up，但唔知咩事冇左港指就冇上

升啦miki
150點夠

呢排爆post速度咁慢就知咩事

佢地有group
死左一大堆人都係
抽左成千點 咩熊都死

學呂布咁開gp

冇左以前果種定期出燈神既淡友post冇乜feel

睇黎淡友post開始邁向末落

有國家 冇淡友

佢地開左gp
利申冇入

最懷念係奶清係度果陣

又熊哈

有無link

都唔開市牛定熊有咩所謂 反正星期一又另一個畫面

大把牛皮熊自己燈自己
我就真心既
一定上32000
面子最重要
共產黨點會俾佢跌
我打死都唔信港股會大跌

啲咩目標位有咩意思，睇到咁牛有啲不切實際，佢斷纜我就止賺就係咁簡單

少左好多人

浜巴

今日收市減-1左

星期一千跌ok?

港股?

係

時晨到了

星期六日，蓄牲車輪戰，準備好未

我得返200$今晚輸就大獲了

700痴左線

我沒諗過佢會上到520

點解咁，之前唔係贏得幾順利嫁咩

啲錢攞左去交數

美期

咩事

終於

到位了，跌都好正常

21 張

你呢句無撚敵喎

你fat fat la

你隻q熊有冇打到靶

癲

哇！

跳台位 比佢扑中

條15分k 回半食左了
捕左成晚

有ig 既連燈仔有福了

好波
博佢反彈

係咪好緊張呢
禁錢去食自動餐啦

其實照道理應該反手 set個k底
不過太緊張 唔玩住了

夠啦，一個trade, 可以當玩左幾日

一個trade係我成個月嘅目標 希望唔好個個見到都走去學

21 張澳元，姐係111.3 / 點
等於2張大期

有無人未開IG又想開...
如果唔介意既用我條LINK申請..

你有$100美金,,我又有..錢拎

但佩服佢既勇氣，抵你賺

21張???咁撚痴線

2 張大期 . 輸100點 , 就成皮野

再入錢

我好有信心都係2張細期咋

極牛熊打下靶都可以冇成皮嘢啦

2 張大期等於100 萬股喎

劇本出晒黎..
2點鍾..侵侵..簽法案...
中方即刻反口貿易戰..
全面開戰

好撚痴線

Miki

即係又爆升

腩b

就快有炸雞食

腩腩我地等緊你

升300點跌70點

破哂位企穩

仲有無熊軍？

246悔改 信共產黨

恒指創4個月以來收市新高

訓著左 唔記得平put...

牛熊仲係46
熊軍仲未識悔改

就算千跌都係去返243

逄低買call

Call到年尾

你都贏晒啦

冇吖。。

6月頭咪又係250企穩

你唔好話00000-30000

Kelly噚晚鬧得我好啱？

weekend ig

又呃

dllm

你係咪唔記得咗轉ac呀？翻車魚

我得一個ac，學返人講定先都唔得

我諗住學返人講姐

咁樣可以令人誤會我有2個acc，下次識玩

淡友post啲風氣冇以前咁好玩，就好似3.629果期，學人講野係反諷之意。

依加好多認真撚

真afk

唔好啦 係我誤會咗你
俾我繼續跟你學野

溫尼正仆街做燈神果期都正

IG唔可信
只係比賭仔星期六日過下賭癮

星期一升定跌啊

賭場幾時開 重call緊睇補裂口

補完就跌得

夾梗幾多

補完都6/700點啦 話知佢

251平左246上來既
250再call

你玩晒啦

搏既姐 246個陣我輸裂口架
不過有悔改 相信黨

想開個新證券戶口要嚟抽IPO，咁多位巴打有冇推介？

想抽祖龍
抽唔抽得過

各位 我回來了

幾多q

隻腳仲軟緊

發現開咗grp之後呢度靜咗好多

btw夠鐘睇kiki & may直播喇今晚係播譚仔湯底打邊爐
可愛既kiki

鳩買700、388、981 都贏大錢
大市我就唔知
但呢三隻起碼仲有30-40%空間上升

仲講咩PE、太貴、不理性
睇跌就真係不理性喇
市場咁多錢，係無條件跌

佢好似40仲有咁既能力

佢個衰仔10萬啦就快

漏左3690

多啲幫佢做下打手先
下星期睇下啲牛熊生唔生性，生性既就課下金助養野生kiki

仲唔借財仔all in

每次都係咁架啦，過一排又會有另一班人入黎長註吹水

前個星期嬴錢，今個星期豬曬同入曬肉
唉

所以我到依家都冇入gp
驚呢到越嚟越少人
多啲上水

下星期牛軍繼續話事ok?

屌西舞幫你射上去

屌一下100點

跟你搵食

腩巴用心良苦

見呢排靜左都冇咩野講

腩巴有無未平渣緊？幾點開

幫手推下 雖然已經戒咗牛熊

港股玩牛熊真係慘過做雞
真係有多餘錢先玩下

好彩喺借錢之前戒咗 如果嗰陣冇停嘅話

浜清入唔入黎

唔使喇
都係鐘意o係個post到吹吓水多o的
同埋戒左玩牛熊冇掂港女

可唔可以入黎吹水

殺啊！

260

要搵安爺

轉左玩老美?

@SmashPotatoo

IG

跌50都冇

係不過隻mrna坐緊

特朗普據報正擬兩至三項應對中國行動 最快數日公布

美國總統特朗普據報正考慮兩至三項應對中國的行動，預料最快會在數日內公布。美國《彭博》通訊社引述一名華府官員透露有關消息，但未有表明行動涉及的細節，亦未有透露特朗普會否簽署早前由國會參眾兩院一致通過的「香港自治法案」。特朗普又在美國獨立日向民眾發表講話，再次將病毒歸咎於中國，並說美國將戰勝從「中國來的疫情」，將比以往任何時候更加偉大。

2020-07-05 08:50:26

我估係咁
第一項：強迫中國追加買大豆數量
第二項：盡快展開第二階段談判
第三項：研究中國向美國額外購買其他產品
食屎啦豆侵

浜青有無好介紹 好耐之前28蚊放左net 衣家36蚊

熊軍！assemble

thx

子言張巴打係咪有去麵仔fans meeting

可憐的麵麵

開左group之後推得好慢

啲乜柒超人走左咪上番嚟囉😂

tg group真係好方便

點入？

F5極都冇人回

add左無REPLY

一樣

聽日都空多吉少, fell到會跌

7反彈wo

一次性交一年入會

食咗，空空哈過weekend
再睇位買

冇市係咁

空空哈

牛gellll

3日都唔爆POST好誇張

上一上水先
早抖了明天見

又有本
聽日準備衝入賭場輸錢

準備好了 賭場又開

今個禮拜牛軍劍指260

咁快玩到group
好快呢到又收皮

回

星期六日爆乜

手上有一皮就開始身痕

又爆升

有無邊一日係唔升

又sing

直衝25500

升乜鬼嘢呀

成日話升，3萬點未

日日千跌，1萬點未

收到風。hsbc死撚佐

終於有一萬蚊比我填數

一開市即入近牛

升就升梗，爭在低開少少就抽，定一下又gap開大抽

一定裂口直接打256 重貨熊區 大戶唔會咁好死比近熊走

唔好升咁快呀

熊過weekend既準備收屍
仲想買熊既不如捐俾星火算數喇
做淡100%輸硬

勁假速報 254期

255-260
2494張熊

清個個POST都見到你隻狂牛懷疑你係咪自燈緊

想入group

升夠未...

駛咩自燈
我真心想救得一個得一個
自從身邊有兩個淡友玩到輸身家
真係唔想再見到第三個
大家都討厭支共
但暫時個市真係未跌得

信你

個個係哂tg傾呢度無人推

25432 再破今浪day high

25500

確立升勢

幫手推lor

無落注 唔算數

美期棍升助攻

收到一萬之後
應該出現好多少年牛熊股神

開市+600

開市即刻dum一萬蚊落去買牛
諗唔到仲有咩原因會跌

到底仲可以升幾多日

會唔會表演快速蒸發1皮

我覺得好有可能..
大戶:今日有EASY MONEY

個個dum哂一皮落去 散戶都變大戶

又升，想點

學唔到老尾，唔夠人多

今日又係新經濟股扯旗之日

一皮all in qq近熊
即刻變兩皮

日日死人日日升

26000直接打

升夠未

近排熊軍開始懷疑人生
姐喺準備跌

逢高加沽 今日熊軍我領軍

嘩,萬升!

256了 仲唔買

256

未上車啊

我真心勸淡友唔好再送錢
我唔係燈
只係唔想你地輸身家然後Jump

日日死人 死左賣唔到股票 點趺

唔買都唔好put

其實連登大船係牛

on9 唔升點沽

認同
但唔係依家沽
順風車上26500先再唸

260裂口要補了

260都難啦 真係上260再加沽

唔好淡啦，一陣橫行當調整走唔到
小心小心

拎一萬蚊All in65374

死咗喇？

死哂啲反中亂港份子咪升囉

而家買仲有500點profit

少有 竟然見到QQ紅色開市

你老母呀？
開市反手

唔似咁快補

升咁少

529打

腩巴仲有冇買
冇mon post一排

升完未

點睇都係熊既人多

熊軍gg

我等多陣加注

呀呀呀呀呀呀呀呀

淡友死清光

你咁多貨

牛過30 格，點解要做淡

今日升完，聽日又升期易

Confirm 已加

目標補裂口

熊B死了

近排日日升都冇人貼城城圖?

情緒好撚高漲

個個硬淡

扯到行

望下上證

比唔比信念好
做淡真係冇乜信念

差唔多了

到260就熊佢老母

悔改機會最後上車

咪做淡la, 根本有排升

想加沽

聽日仲要升期易

又話斬手指

睇淡不做淡

今日開始加入牛軍
覺得空氣都清新咗

等大回先再入市

周線250ma睇吓頂唔頂到

qq仲唔爆20蚊

上260就沽爆佢

上證扯到

冇錯 要入市 宜家癲左

我都係上星期五加入 訓醒就食25格

熊軍死鳩曬

上證食左春藥

死完又買，燃料好重要

做淡慘過做雞
靶撚晒未

１００１

唔敢過夜

班友吹支爆吹到爺西係咁破頂創新高

有冇牛推介

信我未

入左7200

cls 北水

坐火箭